點解我依家聽歌唔中意聽副歌?

依家聽歌，成日聽到副歌位就想飛左佢
平時都好中意唱歌
依家剩係唱前奏，唔中意唱副歌
我係咪有病

Rap有冇興趣
Rap通常verse重要d
Nicki Minaj

聽壓左pop野？
試下聽post rock

我聽流行曲，廣東話粵語歌